一人一首音樂堂考試唱既歌

屌你老母個陣唔知k歌之王咁撚難唱
仲要變緊聲走左幾個音
Feel到miss條八婆震撚過貓王

有男同學唱歌聲魅影

學貓叫

陰天假期

Opera 2

Yesterday once more

龍的傳人

Yesterday

誰是主角

少理阿爸

校歌...

側田Kong

海闊天空

音樂書啲歌 愛護郊野公園

愛是永恆

說唱

不如不見

嘉杜莎站在湖邊歌唱

早d訓啦

Puff, the Magic Dragon

單車

Rap talk三字經

喝采

迪迪尼嘅歌最易唱

When I was just a little girl

正路啊 實冇死

浮誇

死咗
你知唔知道點解
因為係普通話黎

咩學校嚟 點解會係普通話？

我都唔知點解
人地校歌係英文
On99唱到d同學仔笑出聲

do you hear the people sing

主能夠

英雄故事

明年今日

片呢

放棄她～放棄她～

I fuck my mother

London Bridge is falling down

Bohemian Rhapsody

你！當我是浮誇！吧！

中國國歌

櫻花樹下

光加熱就等於火

我首校歌係廣東話，但有啲字我覺得唔係好啱音

依度Ｄ小學雞邊到識吖？
可能連We will rock you都未聽過